波台班小學雞好多靠邀請碼開AC 以前都未見過班人

事實

G

開名啦

駁5到

改返名啦足絲雞

咁交配台班mk又係靠咩牙

@2&b

@25b

絲襪腳

系

我冇高登ac得罪你?

真

死老坑

波台雞

無個識

大家放過我老死

吹咩

點先有高登acc？

(Cdrom有福了) 派高登邀請碼

有冇名單